[行路撚] 康城站出發

出發

終點 堆填區？

行去邊呀屌你老母

鳩行
有冇咩好提議

康城一帶冇咩好行
大部份地方都起緊樓
空氣好唔清新
條河睇落都濁濁地

行去屯門

準備去觀景台一探究竟

近近地，布袋澳村盡頭啦，行到去個天啱啱黑齊搭小巴走
高爾夫球場就入唔到㗎喇

觀景台都係得工地同埋冇嘢睇嘅河

見到呢段路諗起有好多土地都冇好好咁被利用
就算呢度周圍起樓 起係康城附近都唔會平得去邊

原來行觀景台既路最後都會去返市中心嗰條橋

以前放工日日由將軍澳站行去康城，再由康城行返去將軍澳站
當做左運動

唔知道自己係邊所以跟住前面班人行下

原來將軍澳就係隔離

行得咁慢

好撚出奇咁

有人唔知好撚出奇咁

唔行啦 食返碗譚仔就算

發現將軍澳一帶都有商場連住
以前行過澳景路出去 但係依家都已經唔行得
所以區內啲人活動範圍主要應該都係商場網
最多都係得條海濱
再唔係就行一大段路出秀茂坪
所以都係早走早着

上靈實出觀塘然後行去鑽石山入沙田行西沙公路再由西貢行出坑口返康城

廢